返緊日式鐵板燒餐廳pt 你問我答

你係負責煮定點？

失業未

藍定黃

主打客人親自落手整 所以d客主動叫先會幫手整
但外賣就一定係我哋整埋

未

佢個集團好似藍

咁唔幫襯了

鍾意網燒多

網燒整唔到燒餅

垃圾工種
有冇女

其實我覺得係飲食業嚟講呢間算好 起碼經理唔會仆街
但屌佢老母宜家成間鋪幾乎全撚部都有棍

道字頭個間？
見過有咩搞笑野

好多 成日見有客將廣島燒d配料(麵,椰菜,豬肉同麵糊)逐樣分開煎嚟食差唔多成$100/份最後連餅型都成唔到

知道黑警來食，會唔會加料

可惜暫時未遇過

時薪幾多

目前$53/h 好似話夠半年加人工 啲senior pt staff好似係60幾

有放題個間？
有冇見過人入泥淨係食燒肉？

大把

燒肉好似好一般，有冇見人食放題食到回本？
應該單叫會平d?
文字燒廣島燒大阪燒邊隻最好味

放題叫肉廚房會比d冇咁靚 單點就比返d正常質素 ，一份牛肋肉單點70幾 放題價錢200幾 你食量大咪回到

單點有啲放題冇得食 價錢就見仁見智

廣島燒大阪燒差唔多味 係入面啲餡唔同，文字燒個人認為試一次就夠

食咩咩燒個d放題應該會唔到本，但如果食燒肉不如食牛角好過
個post好似冇咩人入，有冇d搞笑野分享下？

道頓堀？

點解鐵板燒唔會點彈油，自己煎牛扒就彈到上面